民主黨人希望拜登放棄核武發射權

About three dozen House Democrats have signed a letter asking President Biden to renounce his sole authority to launch nuclear weapons, according to reports.

A promise from the president to give up his nuclear capabilities as commander in chief could take the same power away from future presidents.

"Vesting one person with this authority entails real risks," the letter from Rep. Jimmy Panetta, D-Calif., and obtained by Politico reads. "Past presidents have threatened to attack other countries with nuclear weapons or exhibited behavior that caused other officials to express concern about the president’s judgment."

Panetta's office did not immediately respond to an inquiry from Fox News. The congressman said in a Monday tweet that he is "calling on" Biden "to install checks [and] balances in our nuclear command-and-control structure."

The letter continues: "While any president would presumably consult with advisors before ordering a nuclear attack, there is no requirement to do so. The military is obligated to carry out the order if they assess it is legal under the laws of war. Under the current posture of U.S. nuclear forces, that attack would happen in minutes."

Democrats offered some alternatives to sole nuclear authority, such as requiring the vice president and House speaker to agree with a launch order from the president before it is executed, according to Politico.

Presidents have continually passed down a briefcase containing all the necessary materials to dial up a nuclear strike using a specific code, often referred to as the "nuclear football."

Democrats previously expressed concern with former President Trump having access to such power. House Speaker Nancy Pelosi in January, for example, said she spoke with Chairman of the Joint Chiefs of Staff Gen. Mark Milley about protecting nuclear codes from an "unhinged president."

Pelosi said she spoke to Milley on Jan. 5 "to discuss available precautions for preventing an unstable president from initiating military hostilities or accessing the launch codes and ordering a nuclear strike."

The football was passed over a long distance when Biden took office after Trump because the former president did not attend the new president's Inauguration. It is usually handed off between presidents on Inauguration Day.

成真的話，美國準備亡國了。
美國總統沒核武發射權

我建議發射權可以轉交比習主席

民主黨希望拜登將核武器發射權轉移共產黨達致雙贏局面

靠念力抗中俄？

驚佢老人癡呆唔記得密碼 定係驚佢鳩撳

驚佢老人痴呆？

笑撚死, 到時人地用核武攻你你重要小組討論好唔好還擊, ON9

咁撚多人要問過先射得 大陸支核彈都打到黎

普京:agree

佢地係唔係驚拜登老人痴呆，當左佢係平安鐘

Democrats offered some alternatives to sole nuclear authority, such as requiring the vice president and House speaker to agree with a launch order from the president before it is executed, according to Politico.

美國核彈個制要裝喺習近平同普京睡房先可以做到世界和平

聞屎黨真係癌細胞

唔係依家都要咩睇戲就skip左討論個幾part
但現實美俄都要幾幾個人交pw先射到

都唔明有咩好放棄，講到總統一條友控制哂所有野

真係民主黨，賣 _ _

戲都有得睇，唔係一向都要有埋另一個authorisation 至得嘅咩？

不如交比民屎党條AOC 臭閪決定射邊度啦，我相信佢會亳不猶疑咁對住紅州每個州送一枝比佢地食

三體執劍人

尋日先有人咁啱無啦啦，影住佢整個19壁爐，又咁啱辣親隻手
今日就話要交個核按忸比隻二奶臭雞
美國人有時真係好L on9

btw核按忸真係係老千手上？

果然係民主匪黨

Demorats my US

用愛與和平去感化全球就岩曬佢地班死左膠

strong agree

或者轉交黑鬼奧巴馬

錯 係用大愛